假 設 依 家 有 廢 老 打 手 足 ， 你 會 點 做 ？

我會大叫：

報數！

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

岳

報 數 ！

1

2

3

4

直接還拖，大叫支持警察執法、打倒港獨分子

支持共産黨!

50米衝刺 起腳

5

唔好打呀

成團，開波

第二團，報數！

人唔多就直接過去打佢後腦
記得蒙面，濕完佢好走
你一濕佢就會好多人跟手抽水
養成風氣後大家就會爭住做第一個搶頭

人呢

唔好打頭呀

yeah

記得一路打一路講死曱甴

4
開波

報數！

第三團，報數！

打完咪走囉，搏拉?

1！ 2！ 3！ 4！ 齊腳即開波
後備球員請打開你既隨身雨傘觀看球賽

我想打波

I say one two three four

置頂啦

push

推

報數，快

我負責開遮， 叫「支持中國，共產黨萬歲」

再報數1234散

我地要學rugby咁𣈴腳tackle

比多兩個我開波

手兄比人打死啦

superman punch

有棍就更好啦

直接開波

呀!!!!!!!!!!!!!!!